左手交右手，一圖睇哂新鴻基高層

明曬

尋晚係果到經過食飯既良好市民
如果心靈受創 可以投訴

你地睇下有幾多退休高官入新地做
前一哥都係新地